【無限金錢】超級經理人唔係講笑 中超球會24.4億斟C朗

中超球會無限燒錢成為今年尾最矚目轉會新聞，奧斯卡杜斯山度士、泰維斯等加盟，屢破中國球壇最高轉會費紀錄，以及成為最多人工球員。不過，根據球壇超級經理人佐治文迪斯透露，原來有中超球會打基斯坦奴朗拿度（C朗）主意，願意開價3億歐元（約24.4億港元）羅致葡萄牙隊友，確實誇得很，這個數字是目前最高轉會費紀錄保持者保羅普巴的三倍。至於朗Gor的人工，會達到每年1億歐元，冠絕全球。不過，文迪斯直言朗Gor決定留在皇家馬德里，故金錢並非萬能。

三億歐元同等價值人仔？

泰維斯周薪60萬鎊

一星期一架超跑

一個禮拜一層樓 佢地黎香港買樓可以做大地主

6百幾萬係外國可以起皇宮啦
洗撚買香港啲劏房咩

文迪斯鳩吹唔係第一次啦

出到糧先講

黑錢多多都有

出到糧
但匯唔出
迫你喺大陸用哂佢

走唔到資

叫雞叫到j軟

牙朗都大撚把錢啦
去到支那比人踢斷腳 食元素週期表仲麻煩啦